［721七個月］元朗站明日5pm起關閉

721唔見人

831打死人

黨鐵定時定侯都會提大家唔好忘記

721 811 831 101

已經發展到月經

5點先收，遲左啦

要買口罩，不了

元朗係咪個個月21號都自閹一次提下大家